小川普支持「承認台灣」 胡錫進崩潰痛罵：懦夫！

小川普支持「承認台灣」 中官媒總編崩潰痛罵：懦夫！

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎肆虐全球，美國總統川普的長子小川普（Donald Trump Jr.）10日轉發推特，支持美國在疫情過後，應採取承認台灣、課中國商品關稅作為病毒紓困基金等行動。中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進對此痛批，小川普是個沒有實力又膽小的「懦夫」。

小川普10日在臉書上分享美國政治專欄作家強森（Benny Johnson）的推特貼文，支持在「中國病毒（China Virus）」疫情過後，美國應該承認台灣、課中國商品關稅作為病毒紓困基金、把製造業及製藥業撤回美國、給予企業減稅措施以離開中國、投資印度、從對中債務裡扣除在病毒上的花費等措施。

中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進對此大為光火，在推特崩潰狠酸小川普「太膽小」，大罵「你在美國玩這種小把戲可以拿多少錢」、「你應該號召對非常富有的中國直接搶劫，你敢嗎？」、「你有實力嗎？懦夫（Coward）！」

許多推特網友們不領情，在胡錫進推文底下回應，「中國很快就會崩潰，你準備好下注了嗎」、「如果讓胡（錫進）不高興，那麼你就會知道這是個好主意」；但也有中國網友護航，「老胡真乃當代魯迅」、「老胡中肯」。

你在美國玩這種小把戲可以拿多少錢
人地用自己身家買起半個中國都得啊

佢屋企咁撚有錢 駛鬼收錢講咩

可以派錢畀人講都仲得

下衣到大侵出聲，胡總咪爆血管？

「老胡真乃當代魯迅」

差幾撚多皮啊屌你老母

支共走狗連外交部都代表唔到
洗閪理佢

胡錫進呢種垃圾信唔信如果Trump係貿易條款多一條要處決佢，支共會馬上殺左佢

美國都收錢做野
邊個金主咁勁比錢美國駛？

越來越鍾意Trump Jr. 之前又retweet過China is an asshole

我分析懷疑小川普收左美國佬錢
準備做時評KOL

胡錫進 都係懦夫
唔敢批評中國政府 中共高層

只敢在自由社會 到處亂叫

咁又誇張咗啲

咁其實係咪即係曲線叫美國打柒支那？

藍絲思維成日諗其他人做嘢係為咗收錢

老胡真乃當代魯迅
呢句究竟想講乜

魯迅咪又係左聯作家

人哋連你哋大佬雜種都玩到透咁都叫冇實力
好心下邊班護主犬就收皮啦

美國佬收左美國佬錢

錢？

錢？？？？

成世人淨係錢

小丑

嬲完咪又乖乖地買美貨

大陸大五毛只是把過去幾年文明國家批評共產黨的照抄閙返人， 只是這樣

鬧中共唔敢出聲？

佢洗唔洗收錢講呀

大大聲講野 都叫懦夫
起中國你講都唔夠膽講

小丑、譁眾取寵嘅傻閪就交畀環球時報班人做，鳩噏得嚟包裝得有些少道理但係只呃到牆國人呃唔到牆外人嘅就人民日報自己做

收咗佢老豆錢

支共會殺佢全家

最驚食狗咁

侵侵不講
就由個仔代勞

懦夫？
個邏輯係邊

魯迅係當代應該未成名就作品已下架
自己入埋再教育營

唔好侮辱魯迅

張碎圖就黎要改啦
碎到原子級別

當代魯迅筆下既阿Q就差唔多

正想講，好撚勇，什至有啲鲁莽

push

好期待

三角形嗰班？

錯手負評
認同你

侵侵廢極全球排千幾名富翁要睇你面色

講緊你十四億支那儒夫？
班黨中央高層有咁多錢係美加
一陣人地真係郁手點算
今次比你隻五毛大總統累撚死啦

對支共來講，唔係紅色家族嘅所有人都係狗。隨殺隨食

又諗起啲毒撚話何超蓮係雞

Trump仔係咪好高嗰個？好想睇吓佢高完未

有種講一聲中共壞話
邊個會信無壞話可講

胡錫進講嘢個肉緊樣好鬼煩
唔駛估都知 佢打字都用埋佢個肉緊樣打

會俾錢美國政府洗嘅應該只有聯儲局

寫漏咗「筆下嘅孔乙己」啫

人地幾多錢就唔知
只係知你哋得7毛

無言！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

當代孔乙己就真

魯迅邊有佢咁無恥？

魯迅筆下的人 趙奴 精神勝利大師

如果讓胡（錫進）不高興，那麼你就會知道這是個好主意
美國佬都知道支那嬲即係做啱咗

西邊果半個支那係絕對夠錢

恰個細路仔，有膽就出兵打美國，而家你唔打，以後更加唔洗打

啲大陸喱以為乜嘢人講嘢都為$

人哋老豆億萬富豪

個「都」字用錯

其實得
啲貪污嘅野
滿清海軍潰不成軍都係因為貪污

支那成日打飛機話咩自古以來
係咁話繼承呢樣嗰樣
唯一冇錯嘅就係完美繼承貪污習慣
一樣好嘅野都冇繼承到

當代魯迅？啲大陸人咁癲既？

Trump個仔使鬼收錢做呢啲嘢咩

中國戰狼外交上次巴西總統個仔講完野都有發惡

人地打劫你洗號召? 依家緊急狀態下佢老豆只要行政命令, 你所有美債只刻變廢紙, 全國經濟陷入崩潰, 好用過十發核彈

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

Trump 2020 Keep America Great America First

當代郭沫若就差唔多

魯迅唔係諷刺支那人嘅咩
依家胡錫進係戰狼式屌外國政要咋喎
班支那人係咪連魯迅嘅作品都禁撚埋

其實胡生知唔知懦夫點解ga

小Trump說：我全部都要

點睇都係秦檜啦
點會係魯迅

支持侵仔

買起既手法有好多種

腦遜

點解可以關懦夫同錢事，咩logic

小川普都係收錢做野笑屎

老胡廢老就收皮啦

支那經濟崩潰，香港完卵完，台灣先係美國不沉母艦

窮到要舐赤納粹屎眼姓胡的自己可嘗不是跳梁小丑懦夫一名。

當代阿Q就有佢份。

支那生氣 就代表做對了

收左daddy錢

美國如果咁做，中國100%會做

然而澳門狗繼續舐中

鬧佢膽小 懦夫係咩邏輯？
覺得小川普係因為台灣比中國強大而跪？

唔知佢有無資產係美國呢

究竟成個國家係咩價值觀先會覺得人地做乜都係為錢
示威又錢 遊行又錢

美國版回血劍。不過回唔到，佢應該資產唔多，不過不無小補

魯迅如果生存係呢個時代﹐應該俾中共話抹黑中國然後拉左

係黨面前，所有人都係condom

胡錫進樣子古怪、騎呢，最適合做周星馳戲入面啲角色

咁樣訓身鬧美國
轉身就俾中共棄用
兩頭不是人
移民都無國家收

其實要幾低賤先肯做呢d 角色......

紅色家族咪唔係囉

胡錫進呢啲二打六就算鳩數啦

話佢係魯迅、中肯個班係假膠黎架
不過唔明點解用魯迅唔用郭沫若

嗰陣時好多作者都傾左，始終左派係理想主義嘛，自然吸引到好多人去嘗試，張愛玲都俾丁玲拉過去左聯寫三反五反。

到最後，連共產主義堅實支持者老舍都含冤受屈而投湖自殺，佢班人先識清醒少少。

所以我唔會因為當年佢哋「奶共」而蔑視一切左傾作者，反而要由佢哋嘅作品中學識儆醒。

「如果讓胡（錫進）不高興，那麼你就會知道這是個好主意」

淨係立場都唔同啦痴線
個支那人咪係魯迅成日批評果班人囉

因為佢每次罵美國讚中國都有好多錢收呀嘛﹐咪下意識以為人地做咩都係為左錢囉
胡錫進: 下?咩有人做野唔係為左錢架?

曲直難分

中國人一日到黑開口埋口錢錢錢
泱泱大國知唔知醜

硬係覺得細trump出聲係試水溫

up

正名「匪屬支那地區」
Bandit Zhina Region

支那人就係欺善怕惡
自己冇得玩動森淨係敢鬧香港人搞到佢地咁

咪撚搞臭魯迅個名啦屌

小侵